民間記者會: 魔警圍城 萬人援救 和勇聯手 黎明起義

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會採訪通知

就近日林鄭月娥政權攻擊及圍堵多間大學事件及所造成之人道災難，民間記者會將作出有關回應。是次主題為「魔警圍城 萬人援救 和勇聯手 黎明起義」，現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年11月21日（星期四)
時間：晚上6時30分

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019年11月20日

支持手足

push

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

大家要幫手
民記要人

推

Dear members of the press,

Re: Invitation to the Citizen' Press conference interview

"Delorable police force besieges our city, the rescue of tens of thousands, united bravley against the iron fist"

The recent actions of Carrie Lam's regime to siege and attack universites across Hong Kong has turned into a humanitarian crisis. Citizens' Press Conference will soon make a statement in regards to the crisis.

We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference. The details of the event are as follows:

Date: 21 Nov 2019
Time: 6:30PM

Should you have any further questions, please do not hesitate to contact our representative with the information as stated above. Thank you for your kind attention.

Yours faithfully,
Citizens’ Press Conference
Mr Kim

20 Nov 2019

支持各位

Push

準時收看

支持民記
推

ouah

支持手足
今晚一定眕

g 持

8 點港台31台有得重溫 推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

無人推？